(朋友分享) 小數派內部會議討論今次選舉

有朋友做某個小數派嘅職員，話說今日小數派開大會
其中有位女性嘅建制人士將今次失利歸於一點就係：某基金嘅新聞平台"s" Fake晒一班離地嘅建制人士，令佢地以為自己好多人支持，好多人都反對佢地所謂嘅暴徒，依家建議某基金開始要收斂一下，唔好再作咁多假新聞假民調，因為令佢地計撚錯晒數

而在場幾位助理聽到之後，都ｏ撚左咀......: 屌你老味，你地班撚樣唔係咁撚豬下話？

3毛玩fake news 玩番金主轉頭

佢話某幾個大姐好信D乜柒GPRO / SP HK，成日會係group share d fake news ... 所以fake撚埋自己人

某基金?

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

唔知係咪真，係真既就係好事，因為佢地都係唔明發生緊咩事

完結香港嗰個？

齊心嗰個

邊個啊

不嬲民調都要話自己支持建制